一人一張痴撚線gif

你果張低質成咁就唔好開post 啦

C:\Documents and Setting\RickyTam\Desktop\Pictures\37764_14674677_4633661_n.jpg

樓主：

頭先禁錯制

上榜 不過係一人一件柒事

.jpg

之前有條友係咁post個細個比車撞